Tesla完全詮釋咩叫”贏家效應”

有一班人買Tesla屢戰屢勝，變身少年股神，學生股神，贏錢話咁易，理性開始變感性
完全無視風險，自信爆棚，勁炒Tesla，仲成日走去笑9人地唔敢買。

長勝時唔識得鎖定盈利，當股價回調，亦一直堅持己見，寧死不沽。有人好心提醒，即喊打喊殺，股價之爭變成面子問題，更甚只搵同路人，開幾個打氣圍爐區，互相取暖，最後相擁而亡。

屌!完全係我嘅寫照

傻散就傻散啦 整個名落去威啲？

長揸撚表示睇到d少年股神要生要死 笑撚死
高買低賣 事後孔明 見唔少
利申一早買落仲有大量profit

傻散效應下化

要長勝一定要識止賺止蝕，當買個教訓啦

睇少D菲比斯裸泳就得

老散效應

半年前以為遲咗入，點知...... 拆咗之後依然有人入

買tsla係同Elon musk一齊追夢
跌又點
strong hold唔放等上7000
到時唔好後悔

重唔重貨先

去返拆前 1300先講
1300/5 = 260

重

跌一跌你就放
你做人都幾失敗

跌個幾蚊就講到人地就執粒咁